{
    "Menu": {
        "Colour Contrast Analyser (CCA)": "顏色對比度分析器 (CCA)",
        "About CCA": "關於 CCA",
        "Checking for update is disabled": "檢查更新已關閉",
        "Checking for update...": "正在檢查更新...",
        "Current version is up-to-date": "目前版本已是最新",
        "Found update, downloading...": "找到新版本，正在下載...",
        "Install update": "安裝更新",
        "Quit CCA": "退出 CCA",
        "Preferences": "偏好設定",
        "Edit": "編輯",
        "Copy results": "復製結果",
        "Copy short results": "復製短格式結果",
        "Cut": "剪切",
        "Copy": "復製",
        "Paste": "粘貼",
        "View": "查看",
        "Colour blindness simulation": "色盲模擬",
        "Always on Top": "總在最上",
        "Actual Size": "實際尺寸",
        "Zoom In": "放大",
        "Zoom Out": "縮小",
        "Development": "開發",
        "Reload": "重新加載",
        "Open Developer Tools": "打開開發工具"
    },
    "Main": {
        "lang": "zh-CN",
        "Title": "顏色對比度分析器  (CCA)",
        "CCA Main windows": "CCA 主窗口",
        "Foreground colour": "前景色",
        "Select default format for foreground colour": "選擇前景色默認格式",
        "Foreground colour value": "前景色值",
        "Switch Colours": "交換顏色",
        "Colour sliders": "顏色滑塊",
        "Colour picker": "取色器",
        "Help": "幫助",
        "Foreground colour sliders": "前景色滑塊",
        "Foreground colour picker": "前景色取色器",
        "Foreground help": "前景色幫助",
        "Supported formats are": "支持的格式",
        "Names": "名字",
        "Foreground RGB input": "前景色 RGB 輸入",
        "Synchronize foreground colour values": "同步前景色值",
        "Synchronize colour values": "同步顏色值",
        "Red": "紅",
        "Green": "綠",
        "Blue": "藍",
        "Alpha": "透明度",
        "Foreground HSL input": "前景色 HSL 輸入",
        "Hue": "色調",
        "Saturation": "飽和度",
        "Lightness": "亮度",
        "Foreground HSV input": "前景色 HSV 輸入",
        "Value": "值",
        "Background colour": "背景色",
        "Select default format for background colour": "選擇背景色默認格式",
        "Background colour value": "背景色值",
        "Background colour sliders": "背景色滑塊",
        "Background colour picker": "背景色取色器",
        "Background help": "背景色幫助",
        "Background RGB input": "背景色 RGB 輸入",
        "Synchronize background colour values": "同步背景色值",
        "Background HSL input": "背景色 HSL 輸入",
        "Background HSV input": "背景色 HSV 輸入",
        "Foreground red input": "前景色 紅",
        "Foreground green input": "前景色 綠",
        "Foreground blue input": "前景色 藍",
        "Foreground alpha input": "前景色 透明度",
        "Foreground hue input": "前景色 HSL 色調",
        "Foreground saturationl input": "前景色 飽和度",
        "Foreground lightness input": "前景色 亮度",
        "Foreground saturationv input": "前景色 飽和度",
        "Foreground value input": "前景色 Value",
        "Background red input": "背景色 紅",
        "Background green input": "背景色 綠",
        "Background blue input": "背景色 藍",
        "Background hue input": "背景色 色調",
        "Background saturationl input": "背景色 飽和度",
        "Background lightness input": "背景色 亮度",
        "Background saturationv input": "背景色 飽和度",
        "Background value input": "背景色 值",
        "Sample preview": "示例預覽",
        "example text showing contrast": "顯示對比度的示例文本",
        "WCAG 2.1 results": "WCAG 2.1 結果",
        "Contrast ratio": "對比度",
        "1.4.3 Contrast (Minimum) (AA)": "1.4.3 對比度 (最小) (AA)",
        "1.4.6 Contrast (Enhanced) (AAA)": "1.4.6 對比度 (增強) (AAA)",
        "1.4.11 Non-text Contrast (AA)": "1.4.11 非文本對比度 (AA)",
        "Pass": "通過",
        "Fail": "失敗",
        "regular text": "常規文本",
        "large text": "加大文本",
        "UI components and graphical objects": "用戶界面組件和圖形對象",
        "Paraphrased": "釋義",
        "sc_1_4_3": "「常規文本」（包括文本圖像）的對比度至少為 <strong>4.5:1</strong> ，加大文本至少為 <strong>3:1</strong>（至少 <code>18pt</code> / <code>24px</code>，或粗體且至少 <code>14pt</code> / <code>18.5px</code>），除非文本是純裝飾性的。",
        "sc_1_4_6": "「常規文本」（包括文本圖像）的對比度至少為 <strong>7:1</strong>，加大文本至少為 <strong>4.5:1</strong>（至少 <code>18pt</code> / <code>24px</code>，或粗體且至少 <code>14pt</code> / <code>18.5px</code>），除非文本是純裝飾性的",
        "sc_1_4_11": "用戶界面組件（其狀態 - 包括焦點指示和邊界）和圖形對象的視覺呈現與相鄰顏色的對比度至少為 <strong>3:1</strong>。",
        "just below": "剛剛低於",
        "messages": {
            "Between the background and foreground colors have swapped.": "背景色和前景色互換。",
            "Results copied.": "結果已復製。",
            "Short results copied.": "短格式結果已復製。"
        }
    },
    "Deficiency": {
        "Title": "色盲模擬",
        "Colour blindness simulation": "色盲模擬",
        "Monochromacy": "全色盲",
        "Achromatopsia": "全色盲",
        "no colour": "完全看不到顏色",
        "Sample": "示例",
        "Achromatomaly": "不完全全色盲",
        "almost no colour": "幾乎完全看不到顏色",
        "Dichromacy": "雙色盲",
        "Protanopia": "紅色盲",
        "no red": "看不到紅色",
        "Deuteranopia": "綠色盲",
        "no green": "看不到綠色",
        "Tritanopia": "藍色盲",
        "no blue": "看不到藍色",
        "Trichromacy": "色弱",
        "Protanomaly": "紅色色弱",
        "low red": "紅色覺偏低",
        "Deuteranomaly": "綠色色弱",
        "low green": "綠色覺偏低",
        "Tritanomaly": "藍色色弱",
        "low blue": "藍色覺偏低"
    },
    "Preferences": {
        "Title": "偏好設定",
        "Preferences": "偏好設定",
        "Options": "選項",
        "Contrast ratio precision": "對比度精度",
        "1 decimal place": "1 位小數",
        "2 decimal places": "2 位小數s",
        "Enable update checking": "開啟更新檢查",
        "Language": "語言",
        "Application Theme": "程序主題",
        "System (Default)": "系統 (默認)",
        "Light": "淺色",
        "Dark": "深色",
        "Electron": "Electron",
        "Add-on": "插件",
        "Shortcuts": "快捷鍵",
        "Copy results": "復製結果",
        "Picker foreground": "取色器前景",
        "Picker background": "取色器背景",
        "Reset": "重置",
        "Short results template": "短格式結果模板",
        "Regular results template": "正常格式結果模板",
        "Foreground colour in hexa format": "16進製前景色",
        "Background colour in hexa format": "16進製背景色",
        "Contrast ratio (raw)": "對比度 (原始)",
        "Contrast ratio (rounded)": "對比度 (近似)",
        "Save": "保存",
        "Cancel": "取消",
        "Color Picker type": "取色器類型"
    },
    "About": {
        "Title": "關於",
        "Colour Contrast Analyser (CCA)": "顏色對比度分析器 (CCA)",
        "Version": "版本",
        "Developed by": "開發人員",
        "External links": "外部鏈接",
        "TPGi Resources": "TPGi 資源",
        "Github page": "Github 頁面",
        "Report an issue": "報告問題",
        "Translations": "翻譯"
    },
    "CopyPaste": {
        "level_1_4_3_pass_large": "加大文本【通過】測試，常規文本【未通過】測試",
        "level_1_4_3_pass_regular": "常規文本與加大文本都【通過】測試",
        "level_1_4_3_fail": "常規文本與加大文本都【未通過】測試",
        "level_1_4_11_pass": "用戶界面元素與圖形對象都 【通過】 測試",
        "level_1_4_11_fail": "用戶界面元素與圖形對象都 【未通過】 測試",
        "level_1_4_6_pass_large": "加大文本【通過】測試，常規文本【未通過】測試",
        "level_1_4_6_pass_regular": "常規文本與加大文本都【通過】測試",
        "level_1_4_6_fail": "常規文本與加大文本都【未通過】測試",
        "Foreground": "前景色",
        "Background": "背景色"
    }
}